WFH但去咗條女到，點知大廈要強制隔離，點同老細講好...

點算呀
最抵死係一早同咗老細講係自己屋企wfh

14日 點算好

急屎，痾完就比人封左

急屎自己屋企唔痾 要去條女到痾
講出嚟老細都唔信

橋就我度
錢就你袋

做足安全措施，一不小心可能今晚做咗老豆

你話自己入贅咗咪得

而家工都就無仲邊有心情做老豆

同老細講啱啱搬咗

Wfh前對咗屋企地址

報地址同真實住既地方要一樣?

收工去左條女屋企 之後比人封

你搬去邊道住關人撚事咩,有貨交理得你訓天橋底啦

就嚟過年，放工去咗朗豪坊間Uniqlo買新衫

wfh個home一定要係自己㗎咩？
我去酒店唔得既？
女朋友屋企仲好，可以試下屌住做嘢

琴日zoom meeting 講咗喺屋
諗住今日蛇王下

女朋友屋企有急事，過左去幫手，點知奶野，之類

on9 咁簡單
咪話有兩邊都會住，呢個星期住條女度
咁都要開post 問

今日老細問過喺邊
答咗自己屋企

今日完咗？

返返下工蛇去女友到咩

咪撚假膠啦,你老細問點解你o係條女屋企咪話呢啲係自己家事,唔撚關你事囉!定係你老細上撚過你屋企啊？！

抄人條橋

你根本無女友 完......

屌有兩間屋唔得？條女住緊果度係你第二間屋